唔見結婚戒指嗰位手足搵返未

喺維園逼緊，聽到唔見結婚戒指
搵返未呀巴打? 點解會知係結婚戒指嘅?

推😭岩先都聽到

Up. Best of luck, my friend

我都聽到！仲有唇膏

推啊

4點已經講緊